中移動記者會派鐳射筆 董事長：是否攻擊性武器看你怎麼用

反了

浸大學生會會長因購買鐳射筆，被警方以藏有攻擊性武器拘捕，事件持續發酵。今日中移動（941）公佈業績，記者會時疑「抽水」，向在場傳媒派送激光筆，根據鐳射筆包裝說明，不可直視激光光束及將光束瞄準任何人眼睛。

中移動執行董事兼董事長楊杰指，鐳射筆是不是攻擊性武器，「關鍵看你怎麼用」，若是攻擊警方則會是武器，用在工作上則是好東西。在場的職員隨即解畫，指鐳射筆早在年初時就準備好，而中移動過去一直有向記者提供小禮品，今次的鐳射筆有7個功能，希望不要有單一功能和現時的事件聯想在一起。

咁用佢枝筆攻擊警察
是咪等於佢地管有 攻擊性武器？

唔係
即係佢地開始分開「中央」同差佬咁睇

7個功能

1. 射狗眼
2. 射狗眼
3. 射狗眼
4. 射狗眼
5. 射狗眼
6. 射狗眼
7. 射狗眼

乜野一早計劃好，佢都可以選擇唔派

我地明架喇

反了反了

最弊人哋用都未用就拉撚咗

黑警死全家

好似收晒風全部攻一邊

燒到著火點入電就

痴撚左線？

BTW, 某公信力第一大報都鬧差佬

國企中移動公然輸出鐳射革命 恥與為伍

除左雷射筆，仲有鉛子筆，粉筆，鐵筆，營光筆，他筆，毛筆……都可以係攻擊性武器

建議黑警立刻將中移動董事長繩之於法

lm

一派派幾千枝， 係咪軍火庫？

又要出信屌中移動國企

我地香港軍正苦 怕乜

支共內部有好多派別
內鬥緊

直頭係外國勢力資助示威者添啦
直接提供軍火對付香港警察

江派機構 好似係

推

藏有攻擊性武器
軍庫確認

估唔到中移動連鐳射槍都研究埋

中移動教唆犯法

推佢地做壞人幫港共返身

中共準備出賣黑警平亂

自首啦

強烈譴責中移落軍政府面

****用中X移動的朋友注意****

好暴力！

强烈谴责中移动分化社会、鼓吹社会暴力行为，要求中共立即将相关职员及高层人士停职并作内部处分
厉害了我的小熊维尼

中移動都睇唔過眼

陣間有人對號入座架啦

暗地裡助攻

算係咁啦

原來外國勢力在此重要係早有預謀！

虐畜

報告長官，發現軍火庫

中移動供應大殺傷力武器

今次的鐳射筆有7個功能......

其中1個功能係向政府及警方抗議?

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

你好想上電視

中移動反了反了

外國(中國)勢力

feel, don't think

似想班狗食哂啲罪名幫港共翻身多啲

中移动反了！向港暴民分发大殺傷力高能量武器！

因報
中移動

黑警應該好快變condom

差佬己孤立無援 眾叛親離

中移動反啦反啦，私藏大批攻擊性性武器，一定超過十支，最近有人被捉，就即刻散貨畀記者，意圖嫁禍，行為可恥

要變condom啦

好東西

一次過派咁多支鐳射槍，明眼人都知你想點

反啦返啦

管有軍火庫

1. 射狗眼
2. 插狗眼
3. 插屎眼
4. 畫春袋
5. 插狗乸
6. 插狗仔
7. 觀星

快啲報驚吧

舉報？

大台出現了

原來係咁咁

賣過百份嗰份吖嘛

光復中共
移動革命

可惜支筆功率細

有啲料到
射完既condom緊係要除要割

尋釁滋事